(習思廣益) 大陸人瘋狂亂「禁」車立

是咁的，今日上親戚屋企食飯，係架車立入面遇到個支那人，每逢過一程，佢就馬上「禁」之前個層個制，即係一過 1 樓就禁著個 1 字。我拍佢膊頭，佢就發顛鬧我無家教鬧香港同香港人垃撚圾。打落辦事處，佢地話呢條友有紀錄平時會亂禁車立，周圍潑水。

想問下如果想搞尻呢條友，可以有咩方法，依家準備 1823 投訴呢條友破壞公物

車立

我驚佢周街斬人多D

電腦唔識打

lift

點解我打LIFT連登會自動轉做電梯？？

下? Lift